建行派息又抵屌

已大手

God bless u

大陸幾間銀行賺到笑。唔買就笨啦

睇佢今日收市已經知有料
美國仔都入 就知建行大贏家

知唔知939係幾錢升上黎？

人仔跌完先入都未遲啦

仲有939派息要抽10%稅

拿 ! 你唔好再講啦下

而且電能都高息過939

939! 939! 939!

認真，買939要睇人仔週期，人仔跌，939都好難升

有道理 其實我仲觀望中

如果低位我都入

預計咩價位

連燈仔繼續發功啦

上個禮拜五7.36入左

衰到要黎連登唱好
睇黎今次跌穿ipo有望

我8.0 入ge仲係度

乜而家有好野分享都唔得咩?

唔洗驚呀 我支持你

大家都睇同一樣野 係咁吸引點會跌比你買

團爐取個暖先

係人都以為派息又跌咁著數 實有古怪 所以唔敢買
但係機會就係眼前 溝下佢先啦

點解939派息要抽10%稅?

大陸股票派息，由大陸抽你稅

I see.thz

各位今日都唔入貨一定後悔!!!

利申: 8.3重貨

冇排跌

7.3

知咩事啦大家

我7.85 3手

8.7 入仲揸緊…………
留比子孫……

8.5入左4手 忍唔到放左
都唔知幾時先上得番8蚊

到時D子孫可能未聽過建行

7.5 @20手
聽日gg

A股跌姐 唔洗驚

6.9

8。3 6手

而家買正呀

15年見過4.X 又唔買

而家2018啦ching

15年都重有2百幾萬既樓......

咁你一定要all in啦，07年939都見過 8.4，之後跌到咩位？

咁點解07年939股價會貴過18年

呢隻等4蚊入啦

6蚊入第一注

真係好後悔

6.97入 拎完息再諗

唔係好明點解專登買黎拎一次息

拎息就長渣既

派息除淨對資產都無分別...講到拎息好似呃左人4厘咁...

我諗唔會跌反去4

買內銀...話你on9怕你嬲

成隻5仔擺係度入你入都走去入內銀

$8 傻散15手路過

6.9都 ？

呢位巴打好有料，可唔可以講多幾句?

6.97左又溝左
其實我都唔知驚咩野

all in

我意思係7.5入, 宜加跌到6.9

上到7.5即走

派息前一日即走算

有無手足食哂屎

聽日走多1手

琴日7蚊溝左 跟住今日跌穿7蚊

食撚哂屎啦 反觀俄女 幾撚硬
想轉錢過去都走唔到

人仔已升到6.67

內銀
坐左我六七年先返家鄉
從此銀行股只買5號同11號

6蚊個班呢

破$6 先算啦，仲有一段路

咪撚破6蚊呀仆街

其實貿易戰入內銀真係不智 不過性質變左炒消息, 短期可以玩下。

我覺得

684@31000